聯繫匯率就來打爆各位加油！

保證兌換係7.85!

一齊重溫當年1997年，
港幣比大鱷追擊嘅畫面

樓主你唔識就唔好獻醜啦

讀下書先啦弱智

膠都廢事派，
去銀行換美金，
銀行要買美金，沽港元

突然跌咁多

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

推啦！！！！

買美金，沽港元
USD demand多左，
銀行要付出更多港元先兑換到1美金

咁難明白咩

點解話人唔識果d...自己冇比解釋，淨係亂屌？

正，索羅斯好快可以復仇

大陸有幫香港咩？

留名見證歷史

This way sir!

700萬人，每人一萬先700億，香港外滙儲備35000億...每人㩒五十萬先攪得掂...仲未計大陸果筆

咪同個保安嘈啦

香港政府搵大陸做backup先出手入巿反擊，結果大戶知難而退

Soros 好似有個開放社會基金用嚟反極權

仲有:

金融大鱷索羅斯: 習近平是自由世界“最危險”的敵人

索羅斯我地怪錯你啦，翻嚟啦，開飯喇。

三毛發現大家請blk7佢

屈狗找數未呀

香港銀行得3百幾億港元真係笑死人
可能銀行港元資產真係得3百幾億
但佢地係咪唔知大部份人/公司D錢係晒銀行做定期
而銀行係可以用隨意佢地D錢

你睇下個channel叫咩
香港衛視

如果仲手持港元現金會點

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

笑死人 點打爆

佢真係唔識㗎喎
佢第2張圖個價係計埋銀行抽水先高過7.85
大把人有特選優惠係貼近市價，低過7.85

支持

幫手擺上去其他social media

係唔係已經借左唔少出街?

你係唔係想笑大人個口呀 大陸幫香港

我屌你老母 五毛

一齊打爆佢

都話無用
除非你們有幾萬億

大陸果陣仲食緊草

個個月出糧都攞

當年索羅斯都搞唔冧香港
憑我們這些窮撚

香港用萬億儲備

有

唔好話香港
共產黨最後都可能靠我們這些窮撚帶頭打冧
唔好睇小自己
做左先講

換美金除左略盡綿力打港紙
都係保護自己既一種
有咩事走佬/聯滙脫勾/港紙被廢都好d

可能一早借咗4000億美金。

打贏關中國撚事咩
中國有份沽空港元賺錢架

劉亦菲中共美人計，雙親黨委高幹家庭出身
煲大佢同俄羅斯睇齊

將扭曲ge社會回復正常
三次機會
亞洲金融風暴 錯過
沙士 錯過
次按錯過

今鋪要好好把握機會

搞唔搞得冧唔知，但換定一部分做美金實冇死，最後冇事又要用個時咪換返港紙囉

你信有3500億？

唔知點解我覺得李嘉誠都有幫手

gogogo

HSBC APP 可以點兌？

打爆金管局

819全城用手上美金買野食野

㩒完錢放係安全既地方唔用 就唔會流番入去銀行體系

繼續信銀行啦 買個教訓就啱㗎啦

屌你老母3毛狗

索羅斯呢？幾時返嚟復仇戰

成篇奶共

冇知識出來獻醜真係笑撚死

仆街，當時共產黨有撚錢咩

我記得以前讀經濟係話浮動喺7.85 唔係固定7.85

35000億大部分都唔係自己係外資既錢黎

有無可以巴打答下我。我買保險投保額係美元，咁我供就用港幣。咁係我供個筆錢係咪比咗local 銀行？咁港幣死咗，係咪唔影響我係保險到攞返美元？

聯匯7.75-7.85

Ranging from 7.75 to 7.85
Hit 到會用銀行結餘體系buy/sell 來頂

3個月前keep 住7.85 左幾個月都無事

估唔到而家連登仔為咗反支 連香港衛視嘅片都要用

其實都keep 左年半

又見到3毛
支那個次縮都縮唔切啦 仲話救香港
所有打仗既錢都係香港辛苦儲落既錢黎架 你支那係咁勁15年就唔會熔斷機制熔埋自己個股市啦 on撚9

應該唔影響，合約定明咗用幾多港紙供就係幾多港紙供

推

今日禁左2000鎂 貴左好多

佢重有精力做依D野咩

而家係信心危機 個次擺到明車馬係香港市場搵錢

Pish

呢個仇我地幫佢報!

奶共收皮

話就話份投保額係美金，但我供港紙去錢銀行到都係一堆數字，咁港紙死咗會唔會攞到美金？

出錯片，自膠

又係沒有中国香港一早死了論
味撚膠啦三毛

前排係7. 80呀 大哥

認真討論
聯匯好似唔關銀行牌價事？
7.86早排都已經做得到
銀行比你兌個rate, 根本唔同銀行同銀行之間兌個rate
香港既儲備組成好大部分都係票據
而唔係普通市民
其實拎美元出黎真係衝擊到聯匯咩？

Sir this way

三毛聚集post
加油呀各位 就算打唔爆 手持美金一定冇死
美金去邊度都用到
買個保險 轉番港紙又蝕唔到幾多
係咁話冇用戈d人咩心態大家自己諗下

係咪一定要去銀行換 找換店得唔得

投保額係美元
供都係美元
你俾港元係佢計左exchange rate

星期一先換到美金

係計我比港紙個時嘅匯率？

24小時即時兌換

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

保險公司定
通常都係7.85

屌你老母 全家幾時死

唔會有人玩currency
以前swap rate 做緊8到20厘有肉食先有人玩
而家除左新興市場都冇人比到呢個數你
港紙講緊0.5-3厘

你預係7.85/ 市價+150點
基本上仼佢食

818見

繼續 攞錢

唔該巴打 祝你全家幸福

其實外匯儲備有幾多美金?

有幾多人民幣?

冇乜分別
你兌換店at the end 都係換返銀行唱
所以邊度平就去

呢段野大陸製造，on9飛機文

事實嚟嫁屌HSBC普通客做到7.88添，你估銀行唔使開飯

up

終於有人知咩係銀行牌價
係咪行家

打爆左

有無人可叫佢返黎

立即普選 否則攬炒

今日 我地每個人都係索羅斯

就黎禁架啦

做左傻仔買貴貨重聲大大出來真係

呢張先係成績表
只能講係近左7.85
關唔關襟錢事就好難下定論住
而於hibor 唔應該睇overnight
Across 左個weekend 其實點都抽高
要睇應該睇tomorrow next

咦，你個P早過我但係一個Post都冇出過？

ID 5萬幾個係一個post都冇出過！

Push

好多3毛呀！証明

諗清楚，咁做係等同自殺，會害死所有人

又引出一個，正！

係外國嘅話係咪香港戶口轉曬美金？

你識野既可以一齊技術討論下
一野labelise 我做三毛就以為自己係岩曬

如果我無理解錯
銀行唔夠美元 就要買美元
美元兌港元升穿 7.85 觸及弱方兌換保證
金管局就要接港元 賣美元

有出口術，但主要係香港真係好撚有錢
仲有果期金管局係任仔落叉廚，堅到仆街

所以當美元需求短時間內大幅上升
就可以買到 香港外匯儲備內既美元

好似話只要一千億美元就夠對爆，有五十萬人，每人球半就ok, 不過政府有機會操控銀行體系，卡住晒阻你時間，要真大戶直接係國際外匯市場出手先得
不過大量提現都增加銀行運作成本，當懲罰下佢地

屌你老母三毛,跟手block得

有條撚！大陸無出過錢，大陸媒體又呃人！

今晚再㩒

總之唔同意我地連登仔嘅就係3毛

仆街d講，有心組織下，銀行集體抽高牌價，全民換美元只係幫佢地賺錢

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

咁仆街

得變廢紙

push

作大話作好d啦 屌你老母
係俄佬個邊爆左 soros 先要走咋

唔會即時見到成效
因為銀行金融機構做風險管理
沽港元都唔係一時三刻既事
香港人用港元兌美元 個成果未必會即時反映出黎
要到全世界一齊沽 沽到不斷觸及弱方兌換保証
形成恐慌 先會衝擊到聯繫匯率

老豆講
要panic sell 既不如搞個equity market
Currency market 呢d end user market 其實好難做panic sell

lm

On9屌緊條友連HBSC貴貨價都唔曉呀

打爆佢

[突發] 竟然冇人講？ 我係港共真係笑到見牙唔見眼

之前港美息差 成堆銀行套息 到咗弱方兌換保證幾次 銀行結餘跌咁多hkma都頂得住 其實淨係靠㩒錢唔係咁易造成咁大影響 一試無妨 但唔好咁快打晒飛機先 話晒外匯儲備有4000億美元 即係三萬幾億港紙

我都係笑緊樓主

唉都唔知你覆緊邊個呢個on9 post由得佢沉算啦，大把正經既美金post

其實個外匯儲備係唔係全部都係美元?
定係講緊總資產用美元計係 4000 億美元?
入面有一籃子貨幣包括人民幣咁樣?

政府大把招可以玩鳩香港人，你要唱美金，一係銀行唱，一係找換店，銀行到時玩鳩你，市場7. 85佢開8算，你唱定唔唱
找換店見銀行8算佢咪做7.98，唱錢佬同你講感情呀
中資港資講到尾一定幫共產黨，外資要開飯最後都係跪多
要玩野，應該叫一二千人，人人拎住幾球現鈔，衝上金管局話要換美金，咁就世界頭條

明天818見

打爆佢打爆佢打爆佢

誠哥未完全撒乾淨應該唔會卦
而且佢本質應該係愛國（但唔盲撐）

If we burn , you burn with us

借位 幫手睇睇唔該 聽日口號！標語！訴求要比全世界聽到！
不論勇唔勇 訴求最重要！
818明天見

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

圍威喂

一早完全封鎖

搵到外匯基金既資產負債表
如果無理解錯 所謂四千億美元外匯儲備 其實包括債項
上年年底 外匯儲備資產淨值 只有八百億美元左右

咩app

大陸果陣有閪咁多錢

大陸果陣有無錢真係唔sure
但香港政府確實係有搵過大陸幫手，大陸有開聲撐
事實係咁，你唔接受都無法，隨便block 9我自己繼續圍爐取暖

有中國特色的歷史

無知一問 有幾萬港紙cash 邊到換美金最抵

開聲撐有 但實質係無比過錢香港 你可以揾下資料

最好唔好係weekend 換，weekend 價會較貴

係普通兌換店到換？

分別不大

我知得好片面啫
巴打銀行界？
據我既理解，就算誠哥唱晒佢d存款做美元，都係唔會對聯匯有影響
唔知有無理解錯

係唔關事,銀行牌價係銀行自己定
銀行牌價主要係影響自己既客戶

真正聯繫匯率係同外匯市場匯率有關
但銀行既牌價都會睇住市場匯率調整

今次比香港人打爆

爽手d 啦不如
直接支持取消港元
立即擁抱中共
全城即時改用人民幣
振興大陸經濟

不如攬炒巴邀請埋索羅斯

會有影響
但老實講句
even 誠哥副身家
對銀行來講都唔係咩大數字

你講誠哥拎曬封身家走既會大獲d

銀行牌價多數都係 market rate + spread
假設個spread 係fixed, 某程度銀行價都反映到market rate高左
唔到你去兌換英鎊，仲係幾年前$15咩
我post 個HSBC rate 出來係大家參考下

乜到7.85啦咩？

Tradingview

仲有5bps

只要有心
人人都係大鱷

我諗有堆人連當年點樣俾人追擊港元都唔知

補足返

我們都是索羅斯

加多個立會dq代議士

屌你大陸仔？上咩連登呀
單機喇on9

得幾萬唔會差好遠
多錢既話可以參考呢度

50

thx巴打 即係我入返d cash入去先 再換

其實今年上半年都係7.85

係呀 最好電匯左先
Btw ...㩒美金既原理係呢道

2.4%定期期痴撚線

姐係一早爆咗

當年係大陸在後面照寶，旡實質攞錢來港，現大陸有D所謂學者及建制擦鞋仔 講到係大陸救左香港及長期照顧香港包括民生，水，電，菜…講到唔洗錢咁。多九謝先 其實香港人最應該多謝嘅應係泰國，每年運咁多靚米來港若唔係佢哋對香港咁照顧，香港人早已餓死街頭。

我要攬炒

借位

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

上半年金管局接左好多次。因為有息差
係六月百威果輪升番去7.8附近。慢慢先落番而家個位

得把死人聲
大陸人係咁
大難臨頭 各自飛

土共打丁節目黎

歡迎提供証據
我都想學野

繼續換美金

35000係資產，唔係流動現金
流動現金好似得番幾千億

咁Q貴，7.884

新類型twitter post (暫時未知道tg group用什麼做統一hashtag), 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

【攬炒】中資銀行開始追存款

［代帖］其實我地最強又安全既武器一直未用，因為我地唔知佢存在啊！！

【統計】大家㩒左幾多美金？

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

財經教室：攞現金比兌美金更有效

[㩒錢] 816㩒錢成績表已出

求求大家，盡快去換美元現鈔！

繼續唱美金！

爆

已經穿咗7.85 已經爆咗

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

手續費呀

睇bloomberg果個rate啦